Windows問題

砌咗部電腦返嚟，係咪裝埋windows就用得？taobao嗰啲windows得唔得架？

microsoft 咪有得down

唔得
非法授權

唔洗淘寶 ，直接搵windows 破解器啦，啲錢都留翻比你積陰德。買電腦唔買正版windows。